［harden]覺唔覺火箭將會連霸？？

火箭有我harden真係好難輸 嚟緊harden將會超越mj 連霸到退休

lets go harden

Zaza幫你今年提早退休

唔好 Zaza係harden勁敵

Zaza係所有人嘅勁敵

My boy幾時踢佢返cba

包括隊友